吾乃甘寧，修煉刀系，使鐵碎牙，喜愛大米

唔奶咁寧，修練都係，使鐵歲呀，喜愛大咪

吾繫吾土

禾刀系牙

( Show Blocked User - 朴孝敏寶寶 )

又loop

就係等緊你推

我知 所以先留呢個表情

My nigga

所以三國無雙甘寧咪成個mk仔樣

u近排好開少左post

睇得明
但係等想你打返啱再答

...

xx-xx-xxxx